黃子華已經回晒塘，有乜好睇

屌你老母

你咪屌囉

youtueb睇返就算

老B認同

其實冇，比錢資助佢退休咁解

近年嗰 d 點
睇完娛樂圈血淚史 2 之後
覺得佢回塘就冇睇後面嗰 d

其實我覺得唔係回塘
而係講政治野少咗
講人生嘅無奈多咗
所以越嚟越唔好笑

佢講嘅嘢每一part之間關聯性少咗，
成個show變得唔夠完整同深刻。

頭幾場show真係轉咗話題都唔發覺